{
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Madison at angels " : "玩家：MAGIC，RAM 2-1编队与你一同前往麦迪逊，高度层",
  "Player: Copy that, two. Stand by." : "玩家：收到，2号。待命。",
  "Diamond: Two." : "Diamond：2号。",
  "Diamond: Weapons, countermeasures, sensors all set. Tapes on and two is fenced in. State " : "Diamond：武器、对抗措施、传感器全部设置完毕。磁带开启，2号已进入警戒状态。状态",
  "Wingman: Lead, two, we're being called on the Guard frequency, are you hearing that? You need to respond and declare our intentions." : "僚机：长机，二号，我们在紧急频率上被呼叫，你听到了吗？你需要回应并声明我们的意图。",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight checking out at London, switching." : "玩家：IMAGE，RAM 2-1编队在伦敦离场，切换频率。",
  "Shadow: Two copy." : "SHADOW：二号收到。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Bronx at angels " : "玩家：MAGIC，RAM 2-1编队与你一同前往布朗克斯，高度层",
  "Diamond: Yeah, I know. So let's bust up that bank and stop this terror regime." : "Diamond：是的，我知道。所以让我们捣毁那家银行，阻止这个恐怖政权。",
  "Diamond: Two, fencing out. State " : "Diamond：2号，解除警戒状态。状态",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304. Feet dry, switching." : "玩家：LONE WARRIOR STRIKE，304。已进入内陆，切换频率。",
  "Devil-1: Affirmative, we just got new intel from an allied contact in Raqqa. Allegedly a cash transport was on its way to make a drop at the bank and has just been called back outside of Deir ez-Zuir. We need you to see if you can locate it." : "Devil-1：确认，我们刚从拉卡的一个盟友联系人那里得到新情报。据称，一辆现金运输车正前往银行进行交接，但刚刚在代尔祖尔郊外被召回。我们需要你查看是否能定位它。",
  "THE INTERCEPTOR PILOT IS IGNORING YOU" : "拦截机飞行员无视你",
  "Player: Copy that, Devil, it's all here in the package. We're ready." : "玩家：收到，Devil，所有信息都在任务包里。我们准备好了。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Harlem at angels " : "玩家：MAGIC，RAM 2-1编队与你一同前往哈莱姆，高度层",
  "MISSION DEBRIEF" : "任务简报",
  "Devil-1: Ram 2-1, Devil 1, acknowledged. We're already working with Odin on a solution. Stand by." : "Devil-1：Ram 2-1，Devil 1，收到。我们已经在与Odin合作寻找解决方案。待命。",
  "Diamond: Do you think it'll work?" : "Diamond：你认为这能成功吗？",
  "The bank's main building remained intact (5/5)" : "银行主建筑保持完好 (5/5)",
  ", Low state is " : "低油量状态是",
  "Player: Ram 2-1, acknowledged. Two GBU-38s on delay fuze, 5 second interval, angled 80 degrees on heading 120 from angels 20." : "玩家：Ram 2-1，收到。两枚GBU-38，延迟引信，5秒间隔，角度80度，航向120，高度20。",
  "ATC: American Hornet flight, this is Syrian Tower Control, received. State the nature of your emergency. I repeat, state the nature of your emergency, over." : "ATC：美国大黄蜂编队，这里是叙利亚塔台控制，收到。说明紧急情况性质。重复，说明紧急情况性质，完毕。",
  "Player: Yeah wow, I can imagine." : "玩家：是的，哇，我能想象。",
  "Player: Pickle." : "玩家: Pickle.",
  "ATC: Ram 2-1 flight, Ramat David Control. Radar contact. Cleared direct at FL 270." : "ATC：RAM 2-1编队，拉马特戴维控制。雷达接触。允许直飞FL 270。",
  "Diamond: Yes, of course. Hey, did you hear about this Raqqa Is Being Slaughtered Silently?" : "Diamond：当然。嘿，你听说过这个“拉卡正在被无声屠杀”吗？",
  "Magic-1-1: Ram-2, Magic, you are entering restricted airspace, change course immediately." : "MAGIC-1-1: Ram-2，我是MAGIC，你正在进入限制空域，立即改变航向。",
  "Player: Ram 2-1, checking out of Greenback and switching." : "玩家：Ram 2-1，离开Greenback并切换。",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight checking out from Atlit, switching." : "玩家：拉马特戴维控制，RAM 2-1编队从阿特利特离场，切换频率。",
  "Correct departure procedures (5/5)" : "正确离场程序（5/5）",
  ", Departure, remain below 500 feet until 7 DME. Correct immediately." : "离场，保持在500英尺以下直至7海里处。立即改正。",
  "Diamond: I'm just amazed we're actually going to destroy a bank with money worth millions of dollars." : "Diamond：我只是惊讶我们真的要摧毁一个存有价值数百万美元的银行。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304." : "玩家：LONE WARRIOR STRIKE，304。",
  "Player: Two, say state." : "玩家: 二号,报告状态.",
  "Diamond: Technical destroyed." : "Diamond：技术车辆已摧毁。",
  "Player: Two, push button 7 on PRI." : "玩家：二号，按下PRI上的按钮7。",
  "Issues recorded with Rules of Engagement (0/20)" : "交战规则问题记录 (0/20)",
  "Devil-1: Ram 2-1, you are cleared to engage." : "Devil-1：Ram 2-1，你被批准接战。",
  "USE NORMAL RADIO OPTIONS TO CHECK IN WITH CARRIER ATC" : "使用正常无线电选项与航母空中交通管制报到",
  "Player: 304, Case III, switching to Marshal." : "玩家：304，Case III，切换到Marshal。",
  ", acknowledged. Maintaining course and altitude and keeping clear of airfields. Much appreciated, out." : "收到。保持航向和高度并远离机场。非常感谢，完毕。",
  "Diamond: One enclosed military type truck escorted by a technical heading North West." : "Diamond：一辆封闭式军用卡车，由一辆技术车辆护送，向西北方向行驶。",
  "The bank vault was destroyed (10/10)" : "银行金库已被摧毁 (10/10)",
  ", enter Marshal stack, angels 3." : "，进入Marshal栈，高度3000英尺。",
  "Collateral damage: Destruction was incurred to adjacent buildings" : "附带损害：相邻建筑遭到破坏",
  "F-10 OPTION (I) TO REPORT CONTACT TO DEVIL (275.5AM)" : "F-10选项(I) 向DEVIL报告接触情况 (275.5AM)",
  "Player: Devil 1, Ram 2-1, cash transport and escort destroyed. We are now Winchester and RTB." : "玩家：Devil 1，Ram 2-1，现金运输车和护送已摧毁。我们现在弹药耗尽并返航。",
  "Diamond: So, it's the big money heist today." : "Diamond：所以，今天是巨额抢劫。",
  "TURN BACK TO YOUR DESIGNATED AIRSPACE TO AVOID CAUSING AN ESCALATION" : "返回你的指定空域以避免引发升级",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight checking out, switching." : "玩家：Magic，Ram 2-1编队退出，切换。",
  "Shadow: Two." : "Shadow：二号。",
  "Player: Welcome to the million dollar club, Diamond. Well done." : "玩家：欢迎加入百万美元俱乐部，Diamond。干得好。",
  "Divert recovery (5/10)" : "改道恢复 (5/10)",
  "Devil-1: Correct. Stand by." : "Devil-1：正确。待命。",
  "Devil-1: It does not appear that we managed to destroy the target. We are gonna need something heavier, and preferably within the next hour or so. We'll try and get one of the Rage callsigns reassigned to finish off this target. No further tasking, you are cleared to egress to the north." : "Devil-1：看来我们未能摧毁目标。我们需要更重型的武器，最好在接下来的一小时左右。我们将尝试重新分配一个Rage呼号来完成这个目标。没有进一步任务，你被批准向北撤离。",
  "Diamond: Two copies." : "Diamond：2号明白。",
  "Player: We'll get it right. And the intel is fresh, so we can be certain that it's for real." : "玩家：我们会搞定的。而且情报是新鲜的，所以我们可以确定这是真的。",
  "Devil-1: Ram 2-1, Devil 1, go ahead." : "Devil-1：Ram 2-1，Devil 1，请讲。",
  "Player: Two, state " : "玩家：二号，状态",
  "Compliant with Rules of Engagement" : "符合交战规则",
  "Player: Hey, it's cool. We're a team. We're doing this together and if we pull this off, so to say, then the credit is also yours." : "玩家：嘿，没关系。我们是一个团队。我们一起做这件事，如果我们成功，那么功劳也是你的。",
  "Wingman: Two copy." : "Wingman：二号收到。",
  "Player: This is US Navy Hornet " : "玩家：这是美国海军Hornet",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight checking out at River, switching." : "玩家：Ramat David控制，Ram 2-1编队在River退出，切换。",
  "Devil-1: Devil 1, no further tasking. You can egress to the north." : "Devil-1：Devil 1，没有进一步任务。你可以向北撤离。",
  "Player: Two, engage target." : "玩家：二号，攻击目标。",
  "The cash transport was destroyed (10/10)" : "现金运输车已被摧毁 (10/10)",
  " declaring an emergency. I say again, declaring an emergency. Requesting permission to pass through your airspace, over." : "宣布紧急情况。重复，宣布紧急情况。请求允许通过你的空域，完毕。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Manhattan at angels " : "玩家：Magic，Ram 2-1编队与你一起前往Manhattan，高度",
  "Devil-1: Good hits, the target has been destroyed. We can see dust and burning paper on Uzi's downlink. Well done." : "Devil-1：命中良好，目标已被摧毁。我们可以在Uzi的下行链路上看到灰尘和燃烧的纸张。干得好。",
  "Player: Two, switching to 6 on PRI." : "玩家：二号，切换到PRI 6。",
  "Diamond: I'm out of Mavericks." : "Diamond：我的Maverick导弹用完了。",
  "Player: This wasn't something I ever trained for, I'll tell you that. But think about it, it makes sense. Money is key to sustain the enemy's fighting power." : "玩家：我告诉你，这不是我训练过的事情。但想一想，这有道理。钱是维持敌人战斗力的关键。",
  "Diamond: Two fenced in. Weapons and counter-measures set, sensors and tapes on. State " : "Diamond：2号已进入警戒状态。武器和对抗措施设置完毕，传感器和磁带开启。状态",
  ", update state." : "，更新状态。",
  "Player: 304." : "Player: 304。",
  "Player: King Hussein Control, Ram 2-1 flight with you enroute from London at angels " : "玩家：King Hussein控制，Ram 2-1编队与你一起从London前往，高度",
  "Player: One copy. Push button 3 on PRI." : "玩家：一号收到。按下PRI上的按钮3。",
  "Two, one, check on AUX." : "二号，一号，检查辅助系统。",
  "Image-5-1: Image copy check out from Ram 2-1." : "Image-5-1：从Ram 2-1收到Image拷贝检查。",
  "Your actions have caused an escalation between the Coalition and Syrian and Russian armed forces (mission failure)" : "你的行动导致联盟与叙利亚和俄罗斯武装部队之间的升级（任务失败）",
  "Devil-1: It was not intended for the building to collapse, but it looks like you did get down to the vault. Well done." : "Devil-1：本意不是让建筑倒塌，但看来你确实击中了金库。干得好。",
  "Diamond: Pickle." : "DIAMOND: Pickle。",
  "Player: Two, one, fencing in." : "Player：二号，一号，进入作战状态。",
  "Player: No, it's gotta be someone on the inside. Someone close to the leadership." : "玩家：不，一定是内部人员。接近领导层的人。",
  "YOU ARE APPROACHING THE RESTRICTED AREA" : "你正在接近限制区域",
  "ATC: Ram 2-1 flight, King Hussein Control. Radar contact. Cleared direct at FL 270." : "ATC：Ram 2-1编队，侯赛因国王控制台。雷达接触。允许直飞飞行高度层270。",
  "Player: Ram 2-1, we're standing by." : "玩家: Ram 2-1，我们待命。",
  ", Mother, update state." : "，母舰，更新状态。",
  "ATC: Ram 2-1 flight, Ramat David Control. Radar contact. Cleared direct at FL 250." : "ATC：Ram 2-1编队，拉马特大卫控制台。雷达接触。允许直飞飞行高度层250。",
  "Diamond: Switching to ground radar. And the heist continues." : "Diamond: 切换到地面雷达。抢劫继续。",
  "Carrier recovery (10/10)" : "航母回收 (10/10)",
  "Player: Two, one, fence out." : "Player：二号，一号，退出作战状态。",
  "Player: Yeah, you could call it that." : "玩家: 是的，你可以这么说。",
  "Player: Ok, two, button 2 on PRI." : "Player：好的，二号，在PRI上按下按钮2。",
  "F-10 OPTION (I) TO CHECK OUT WITH IMAGE (262AM)" : "使用F-10选项(I)与IMAGE签出（频率262AM）",
  "Diamond: Lead, two, visual on target. It's the right building but there's a lot of civilian activity." : "Diamond: 长机，二号，目视目标。是正确建筑，但有很多平民活动。",
  "Devil-1: 3... 2... 1... Impact." : "Devil-1: 3... 2... 1... 命中。",
  "Wingman: Two." : "僚机：二号",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight with you enroute to Sherlock at angels " : "Player：Image，Ram 2-1编队与你一起前往Sherlock，高度...",
  "Player: Devil 1, Ram 2-1, engagement complete." : "玩家：Devil 1，Ram 2-1，接战完成。",
  "Diamond: No, no. It's a group of journalists that have been posting footage on Facebook of IS atrocities." : "Diamond: 不，不。这是一群记者，他们在Facebook上发布IS暴行的视频。",
  "Magic-1-1: Ram 2-1 flight, Magic copy. Radar contact. You are cleared for corridors within assigned flight levels." : "Magic-1-1：Ram 2-1编队，Magic收到。雷达接触。允许在指定飞行高度层内使用走廊。",
  "Player: That is... very humbling. They are true heroes." : "玩家: 那...非常令人敬畏。他们是真正的英雄。",
  "F-10 OPTION (I) TO REPORT CIVILIAN ACTIVITY TO DEVIL (275.5AM)" : "F-10选项(I) 向DEVIL报告平民活动 (275.5AM)",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304 holdings hands with 309. Feet dry, switching." : "玩家: Lone Warrior Strike，304与309牵手。脚干，切换。",
  "Diamond: Thank you. Someone down there took a big risk getting that intel to us, and we acted on it. It's awesome." : "Diamond: 谢谢。下面有人冒着巨大风险将情报传给我们，我们据此行动。太棒了。",
  "Player: Devil 1, Ram 2-1 checking in." : "玩家：Devil 1，Ram 2-1报到。",
  ", Lone Warrior Strike, sweet/sweet, continue." : ", Lone Warrior Strike, 一切正常, 继续。",
  "Player: There you go. Good work today." : "玩家: 干得好。今天工作不错。",
  "Devil-1: Devil 1 copies, engagement complete." : "Devil-1: Devil 1 收到，交战完成。",
  "Player: Oh yes. But most of it is just good old fashioned intel collection from people who want IS gone." : "玩家: 哦是的。但大部分只是来自希望IS消失的人的老式情报收集。",
  "Player: I have lost navigation aids and I'm unable to orientate myself , I request permission to continue through your airspace, over." : "Player：我失去了导航辅助设备，无法确定方位，请求允许继续通过你的空域，完毕。",
  "Player: Ram 2-2 check on PRI from Ram 2-1." : "Player：Ram 2-2在PRI上从Ram 2-1检查。",
  "Player: Devil 1, Ram 2-1, establishing orbit at angels 20." : "玩家: Devil 1, Ram 2-1，在高度20000英尺建立轨道。",
  "ATC: American aircraft, this is Syrian Tower Control, that is received. Wait out." : "ATC：美国飞机，这里是叙利亚塔台控制，收到。等待。",
  "Diamond: I know, I know. I just really hope it works or that they haven't already moved their money." : "Diamond: 我知道，我知道。我只是真的希望这能奏效，或者他们还没把钱转移走。",
  "Diamond: Steady, Player. Steady. Double check your JDAM settings. If your heading ain't right, just make a pass and come around again." : "Diamond: 稳住，玩家。稳住。双重检查你的JDAM设置。如果你的航向不对，就做一次通场再绕回来。",
  "Diamond: My jet is good. But looks like your jet has taken some damage." : "Diamond: 我的飞机还好。但看起来你的飞机受到了一些损伤。",
  "Diamond: Alright, say all this goes perfectly. The first JDAM makes a shaft down to the basement and the second one hits the vault. Do you really think there're millions down there?" : "Diamond: 好吧，假设一切顺利。第一枚JDAM炸出一个通往地下室的竖井，第二枚击中金库。你真的认为下面有数百万吗？",
  "Player: Ram 2-1, engaging." : "Player：Ram 2-1，接战中。",
  "SWITCH PRI TO CHANNEL 2" : "将PRI切换到频道2",
  "Player: Two, one, fence checks." : "Player：二号，一号，作战状态检查。",
  "ATC: Syrian Tower Control to American aircraft, you may continue on current course and altitude. you are not cleared to land and you must stay clear of any airfields. I repeat, do not attempt to land and stay clear of airfields. Acknowledge." : "塔台：叙利亚塔台管制呼叫美军飞机，你可以保持当前航向和高度。你未被允许降落，并且必须远离所有机场。重复，不要试图降落，远离机场。收到请回复。",
  "Player: Two, one, fence in." : "玩家：二号，一号，已进入作战状态。",
  "Player: Guns, guns, guns." : "玩家: Guns, guns, guns.",
  "Player: Push button 6 on PRI." : "玩家：按下PRI面板上的按钮6。",
  "Player: One copies." : "玩家：一号收到。",
  "Player: My fuel level is critically low, I request permission to pass through your airspace, over." : "玩家：我的燃油量极低，请求允许通过你方空域，完毕。",
  "Wingman: One, two, joined up." : "僚机：一号，二号，已会合。",
  ", requesting tanker." : "，请求加油机。",
  "Diamond: Copy fence checks." : "Diamond: 收到作战状态检查。",
  "Wingman: Two, state " : "僚机：二号，状态",
  "Player: Yes, let's scan the roads along the river outside of Deir ez-Zuir. If that cash transport was turned around when we started our strike, it would only be a few miles away." : "玩家: 是的，让我们扫描代尔祖尔城外的沿河道路。如果现金运输车在我们开始打击时掉头，它只会离几英里远。",
  "Player: Ram 2-1 copy, locate cash transport in vicinity of Deir ez-Zuir headed North West. Do we know what it looks like?" : "玩家: Ram 2-1 收到，定位代尔祖尔附近向西北方向行驶的现金运输车。我们知道它长什么样吗？",
  ", Departure, reduce speed to 300 knots until 7 DME." : "，离场，减速至300节直到7 DME。",
  "LSO: Roger ball." : "LSO: Roger ball。",
  "Player: Rifle." : "玩家: Rifle.",
  "Player: Ram 2-1." : "玩家：RAM 2-1。",
  "Image: Image copies Ram 2-1 flight, radar contact, you are cleared for corridors within assigned flight levels." : "影像：影像收到，RAM 2-1编队，雷达识别，允许在指定飞行高度层内使用飞行走廊。",
  "Wingman: Just wave and smile, Player. Just wave and smile." : "僚机：挥挥手，笑一笑就行了，玩家。挥挥手，笑一笑就行了。",
  "Player: Two, push button 6 on PRI." : "玩家：二号，按下PRI面板上的按钮6。",
  "ORBIT TARGET AREA AND VISUALLY CONFIRM TARGET AND ITS SURROUNDINGS" : "盘旋目标区域并目视确认目标及其周围环境",
  "Diamond: Two, state " : "Diamond: 二号，状态",
  "Diamond: Yeah, I was listening to a podcast a few weeks ago where they interviewed one of the members. They are several people reporting from within Raqqa and other places. But he said they had already lost several members, friends and family members because of it." : "Diamond: 是的，几周前我听了一个播客，他们采访了其中一名成员。有几个人从拉卡和其他地方报道。但他说他们已经因此失去了几名成员、朋友和家人。",
  "Diamond: I know. It's a grind. And I can't wait to be home with my family again in a few weeks." : "Diamond: 我知道。这是苦差事。我等不及几周后再次回家与家人团聚。",
  "ATC: King Hussein Control, Ram 2-1 flight checking out at River, switching." : "塔台：侯赛因国王管制中心，RAM 2-1编队在河流检查点脱离，正在转换频率。",
  "Diamond: Weapons and countermeasures set, sensors and tapes on. Fence checks complete. State " : "Diamond: 武器和对抗措施设置完毕，传感器和磁带开启。作战状态检查完成。状态",
  "Magic-1-1: Ram 2-1 flight, Magic copy check out." : "MAGIC-1-1：RAM 2-1编队，MAGIC收到你的脱离呼叫。",
  "ATC: Ram 2-1 flight, King Hussein Control. Radar contact. Cleared direct at FL 250." : "塔台：RAM 2-1编队，侯赛因国王管制中心。雷达识别。允许直飞，飞行高度层250。",
  "Devil-1: Your strike incurred significant damage to some of the adjacent buildings. Abort and egress to the north." : "Devil-1: 你的打击对部分相邻建筑造成了重大损害。中止并向北撤离。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight with you enroute to Inwood at angels " : "玩家：MAGIC，这里是RAM 2-1编队，与你汇合，正在前往INWOOD，高度层",
  "Diamond: Two copies. State " : "Diamond: 二号收到。状态",
  "Diamond: My jet is good. Your jet looks good from here." : "Diamond: 我的飞机还好。从这儿看你的飞机也不错。",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight with you enroute to Atlit at angels " : "玩家：拉马特大卫控制，Ram 2-1 编队与你同路前往阿特利特，高度",
  "Diamond: I've got one Maverick left." : "Diamond: 我还有一枚Maverick剩余。",
  "Diamond: I still think the world would be a better place without him. He's a nasty piece of work." : "Diamond: 我仍然认为没有他世界会更好。他是个讨厌的家伙。",
  "Missing communication procedures" : "缺失通信程序",
  "Player: Copy that, Devil. Do you have further tasking for us?" : "玩家: 收到，Devil。你还有进一步的任务给我们吗？",
  "Diamond: Ground contact, bearing " : "Diamond: 地面接触，方位",
  "Player: Ram 2-1 copies." : "玩家：Ram 2-1 抄收。",
  "Devil-1: Devil copies. Uzi 8-1 on station at angels 12 with visual on target. No new activity in Greenback outside normal patterns of life. No change to tasking and ROE. Confirm that you have received detailed instructions for today's delivery?" : "Devil-1: Devil 收到。Uzi 8-1 在高度12000英尺站岗，目视目标。Greenback地区没有正常生活模式之外的新活动。任务和交战规则无变化。确认你已收到今天交付的详细指示？",
  "ATC: Ram 2-1, Ramat David Control copy, out." : "空中交通管制：Ram 2-1，拉马特大卫控制收到，完毕。",
  ", Hornet ball, " : "，Hornet ball，",
  "Player: Ram 2-1, copy." : "玩家：Ram 2-1，收到。",
  "Diamond: 309." : "Diamond: 309。",
  "Mother: Mother copies, launching tanker." : "Mother: Mother 收到，正在发射加油机。",
  "General communication procedures followed" : "遵循一般通信程序",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304 holding hands with 309. Marking mom's at " : "玩家: Lone Warrior Strike，304与309牵手。标记母舰在",
  "Player: Two, switching to 7 on PRI." : "玩家：二号，切换到PRI上的7。",
  "Player: Copy that, two. Push button 3 on PRI." : "玩家：收到，二号。按PRI上的按钮3。",
  "Diamond: Cash transport destroyed!" : "Diamond: 现金运输车摧毁！",
  "Player: Two, push button 3 on PRI, say state." : "玩家：二号，按PRI上的按钮3，报告状态。",
  "The cash transport's escort was destroyed (5/5)" : "现金运输车的护卫被摧毁 (5/5)",
  "Diamond: It worked. There are people running away from the building now." : "Diamond: 奏效了。现在有人从建筑里跑出来。",
  "Diamond: Oh wow. Do you think they could tell us where their leader is?" : "Diamond: 哇哦。你觉得他们能告诉我们他们的头目在哪里吗？",
  "Diamond: Two copy." : "Diamond: 二号收到。",
  "Player: Copy that, two." : "玩家：收到，2。",
  "Aircraft damaged." : "飞机受损。",
  "Shadow: Two copies." : "Shadow：2收到。",
  "ATC: Ram 2-1, King Hussein Control copies." : "ATC：Ram 2-1，King Hussein Control收到。",
  "Devil-1: 10 seconds." : "Devil-1: 10秒。",
  "Collateral damage: The bank's main building collapsed (0/5)" : "附带损害：银行主楼倒塌 (0/5)",
  "Diamond: Dart." : "DIAMOND: 立即高速直线脱离。",
  "Diamond: Do you think it'd be from the civilian population there?" : "Diamond: 你觉得会是那里的平民百姓吗？",
  "Player: I'm sure they would if they could. He seems to have been hidden from the world. And as Gravity lectured me the other day, even if we can take him out, someone else will just take his place." : "玩家: 我肯定他们如果能的话就会。他看起来像是与世隔绝了。而且就像Gravity那天教训我的，即使我们能干掉他，也会有别人取代他的位置。",
  "Mother: Roger, " : "母舰：收到。",
  "Player: Copy. I'll call it in." : "玩家: 收到。我会呼叫报告。",
  "Devil-1: Devil 1 copy Ram 2-1." : "Devil-1: Devil 1收到 Ram 2-1。",
  "Devil-1: No that's all we've got to go by." : "Devil-1: 不，目前我们只有这些信息可循。",
  "Wingman: One, two, in formation." : "僚机：一号，二号，编队中。",
  "Incorrect departure procedures" : "错误的离场程序",
  "F-10 OPTION (I) TO CHECK IN WITH STRIKE (265AM)" : "F-10选项(I)与Strike检查入网 (265AM)",
  "Diamond: They won a big press award last year for their work. But they are still taking huge risks doing it." : "Diamond: 去年他们因为工作赢得了一个重要的新闻奖。但他们做这些事仍然冒着巨大的风险。",
  ", Lone Warrior Strike, copy, radar contact, continue." : "，独行战士Strike，收到，雷达接触，继续。",
  "Player: Affirmative, two. Affirmative." : "玩家: 确认，二号。确认。",
  "Player: Ram 2-1, Pickle." : "玩家: Ram 2-1, Pickle.",
  "Player: What? No, when's that?" : "玩家: 什么？不，什么时候的事？",
  "Player: King Hussein Control, Ram 2-1 flight with you enroute from River at angels " : "玩家：侯赛因国王管制，拉姆 2-1编队自河区前来，高度",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304. Checking in." : "玩家：独行侠打击，304。报到。",
  ", Departure, maintain BRC heading until 7 DME. Correct immediately." : "，离场，保持BRC航向直到7 DME。立即修正。",
  "Player: Two, one, fencing out now." : "玩家：二号，一号，现在解除作战状态。",
  "Player: Alright two, we can fence out now. Say state." : "玩家：好的二号，我们现在可以退出作战状态了。报告状态。",
  "Wingman: One, two, I have a bad feeling about this. We better change course." : "僚机：一号，二号，我对此有不好的预感。我们最好改变航线。",
  "Image-5-1: Image, Ram 2-1 flight checking out, switching." : "Image-5-1：Image，Ram 2-1 编队签出，切换。",
  "Devil-1: Ram 2-1, Devil 1, civilians are clearing the block. On my order, I want you to have commenced the strike within a few minutes before people start coming back. Confirm your weapon settings." : "Devil-1: Ram 2-1，这里是Devil 1，平民正在清空街区。听我命令，我希望你在人们开始返回之前的几分钟内开始打击。确认你的武器设置。",
  "Diamond: Ram 2-2." : "Diamond: Ram 2-2。",
  "Player: There you go." : "玩家: 这就对了。",
  "Devil-1: Copy. Anchor over target at angels 20 and confirm visual. Continue dry." : "Devil-1: 收到。在目标上空20000英尺高度待命并确认目视。继续待命。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304 holding hands with 309. Checking in." : "玩家: Lone Warrior Strike，304与309手拉手。正在报到。",
  "Player: My aircraft is critically damaged, I request permission to pass through your airspace, over." : "玩家：我的飞机严重受损，请求允许通过你的空域，完毕。",
  "Player: One copy." : "玩家：一号收到。",
  "Player: Two, switching to button 6 on PRI. We'll turn to waypoint 7 and start climbing to angels 28." : "玩家: 二号，切换至PRI按钮6。我们将转向航点7并开始爬升至28000英尺。",
  "Player: One copies. Push button 3 on PRI." : "玩家：一号收到。按下PRI上的按钮3。",
  "Player: They are doing the right thing. A Hellfire is smaller and better suited for roof knocking. You'll get your chance some other time." : "玩家: 他们做得对。地狱火导弹尺寸更小，更适合屋顶敲门。你下次会有机会的。",
  "Player: Magic, Ram 2-1 flight checking out at Manhattan, switching." : "玩家：Magic，Ram 2-1 编队在Manhattan签出，切换。",
  ", Strike copies." : "，Strike收到。",
  "Image-5-1: Ram-2, Image, you are entering restricted airspace, change course immediately." : "Image-5-1：Ram-2，Image，你正在进入限制空域，立即改变航线。",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight with you enroute to London at angels " : "玩家：Image，Ram 2-1 编队与你一同前往London，高度 angels",
  ", Lone Warrior Strike copies." : "，独行战士Strike收到。",
  "Issues recorded with airspace controls" : "空域管制问题已记录",
  "Player: Ramat David Control, Ram 2-1 flight with you enroute from River at angels " : "玩家：Ramat David 控制台，Ram 2-1 编队从River前往，高度 angels",
  "-- Historical debriefing available (R) --" : "-- Historical debriefing available (R) --",
  "Player: Yeah definitely. Millions of dollars which they need to pay their fighters, buy weapons and supplies, bribe officials and so on." : "玩家: 是的，绝对是。他们需要数百万美元来支付战士的薪水、购买武器和补给、贿赂官员等等。",
  "Diamond: It's unreal. You know, in the past six months I have dropped bombs on buildings, vehicles, fortified positions. But this, this could have been a story to tell my family about." : "Diamond: 这太不真实了。你知道吗，在过去的六个月里，我向建筑物、车辆、加固阵地投过炸弹。但这个，这本可以成为一个讲给我家人听的故事。",
  "Player: Devil 1, Ram 2-1. We've got visual and PID on the target, but the civilian activity exceeds the tolerance level. The target is not going anywhere so I recommend show of force or roof knocking to clear the area - Ram 2-2 can set off a Maverick above the building." : "玩家: Devil 1，这里是Ram 2-1。我们已获得目标目视及PID确认，但平民活动超出了容许范围。目标不会移动，因此我建议展示武力或进行屋顶敲门以清空区域 - Ram 2-2可以在建筑上空引爆一枚Maverick。",
  "Player: Two, push button 7 on PRI. I'll be on button 15 then 13 on AUX." : "玩家：二号，按下PRI上的按钮7。我将在AUX上使用按钮15然后13。",
  "Wingman: One, two, on your right." : "僚机：一号，二号，在你的右侧。",
  "Player: Devil 1, Ram 2-1, contact enclosed truck escorted by technical heading North West." : "玩家: Devil 1，Ram 2-1，发现一辆由皮卡护送的封闭式卡车向西北方向行进。",
  "Player: Affirm on that. That's been happening a few times now. Someone has definitely been feeding real-time intel directly to Joint Operations lately." : "玩家: 确认这一点。现在已经发生好几次了。最近肯定有人一直在向联合作战部队直接提供实时情报。",
  "Compliant with airspace controls (5/5)" : "符合空域管制（5/5）",
  "Devil-1: Rifle from Uzi. Stand by for impact." : "Devil-1: Uzi呼叫Rifle。准备命中。",
  "Player: King Hussein Control, Ram 2-1 flight checking out from London, switching." : "玩家：King Hussein 控制台，Ram 2-1 编队从London签出，切换。",
  "ATC: American aircraft. You are entering restricted airspace. Turn back immediately or state your intent or you may be fired upon, over." : "ATC：美国飞机。你正在进入限制空域。立即转向或说明你的意图，否则可能被开火，完毕。",
  "Player: Lone Warrior Strike, 304. Marking mom's at " : "玩家：Lone Warrior Strike，304。标记母舰在",
  "Diamond: Rifle." : "DIAMOND: Rifle。",
  "Diamond: Guns, guns, guns." : "DIAMOND: 机炮，机炮，机炮。",
  "Player: Dart." : "玩家: 立即高速直线脱离。",
  "Devil-1: Ram 2-1, Devil 1. Uzi will be knocking on the roof with one Hellfire to minimize collateral. Stand by." : "Devil-1: Ram 2-1，这里是Devil 1。Uzi将使用一枚地狱火导弹进行屋顶敲门以最小化附带损害。请准备。",
  ", Lone Warrior Strike." : "独行战士Strike任务。",
  "Image: Image copy check out from Ram 2-1." : "Image：Image 收到 Ram 2-1 的签出。",
  "Wingman: Two copies." : "僚机：二号收到。",
  "SWITCH AUX TO CHANNEL 1" : "将AUX切换到频道1",
  "Player: Mother, " : "Player: Mother,",
  "The bank vault was not destroyed (0/10)" : "银行金库未被摧毁 (0/10)",
  "Diamond: There's a bus stop right outside. People are coming and going from that building. We can't just blow that up." : "Diamond: 外面就有一个公交车站。人们在那栋楼里进进出出。我们不能就这么炸掉它。",
  "Player: I hope so. I'm sure they'd have run all kinds of modeling on it to make sure the right weapons are delivered with the optimal velocity, angle and detonation on impact." : "玩家: 希望如此。我肯定他们已经运行了各种模型，以确保以最佳速度、角度和触地引爆来投放合适的武器。",
  "Devil-1: Ram 2-1, Devil 1 visual. Use Maverick to destroy the truck and its content. You are cleared to engage." : "Devil-1: Ram 2-1，Devil 1目视确认。使用Maverick摧毁卡车及其装载物。你获准接战。",
  "Player: 304, Case I, switching to Marshal." : "玩家：304，Case I，切换到 Marshal。",
  ", Strike, you're entering restricted airspace. Change course immediately." : "Strike，你正在进入限制空域。立即改变航向。",
  "Diamond: It's fascinating how they all got that intel." : "Diamond: 他们得到那些情报的方式真是令人着迷。",
  "Diamond: Two, fencing in." : "Diamond: 二号，正在进入战区。",
  "Player: Ram 2-1, King Hussein Control copies." : "玩家：Ram 2-1，King Hussein Control抄收。",
  "Player: Image, Ram 2-1 flight with you enroute to Stirling at angels " : "玩家：Image，Ram 2-1编队与你一同前往斯特林，高度",
  "Player: Flight of two Hornets up again with 2 x GBU-38s and 2 x Mavericks as fragged. VDL code from Ram 2-2 is 4931. We are coming in from the north at angels " : "玩家: 双机Hornet再次出动，按计划挂载2枚GBU-38和2枚Maverick。Ram 2-2的VDL代码是4931。我们正从北方进入，高度为",
  ", you are cleared to use fuel dump before commencing approach." : "，你被批准在开始进场前使用燃油排放。",
  "Mission commenced (base score 50)" : "任务开始（基础分数50）",
  ", Strike, copy, sweet/sweet, continue on mission." : "Strike, 收到，状态良好，继续执行任务。",
  ", Strike copies checkout." : "Strike收到离场检查。",
  "Player: I'm sure most of them know what's gonna happen." : "玩家: 我敢肯定他们大多数人都知道会发生什么。",
  "Player: Well, you never know. Just focus on the mission and on returning safely. We're just tiny wheels in a big machine. And no war was ever won by one single flight carrying out that one decisive mission, like we see in the movies." : "玩家: 嗯，你永远不知道。专注于任务和安全返航就行。我们只是大机器里的小齿轮。而且没有一场战争是靠执行一次决定性任务的单一飞行队赢得的，就像我们在电影里看到的那样。",
  "Diamond: I was so ready. I could've knocked on that roof and only killed that guard up there." : "Diamond: 我本来准备得很充分。本可以敲掉那个房顶，只解决掉房顶上的哨兵。可惜...",
  "F-10 OPTION TO ORDER WINGMAN TO ENGAGE (305AM)" : "F-10 选项命令僚机接战 (305AM)"
}